屌你老母有條契弟我幫左佢佢屌返我

Poly U Accounting Major Year 2 Stephen哥 你好呀
話我on9? 我一陣就搵你堆扮狗相出黎比大家J下
圖後補
仲有 佢有玩tg 無user name唔知點post 有無人教下?

on9

男人相有乜好J 有無樓主相？

想睇樓主

嬲what

低級借刀， 借人acct 扮弱智仔想人起acct 個本人出黎

你個野壞左呀

ok公審

恒大

Hello冇圖

樓主戇鳩

ON9仔小學畢業未？

大學生仲咁撚on9

點丫，私怨私了啦，又唔係想警世，po上黎做乜

當呢度FB

關我地撚事
你都on9

屌你老母啦小學雞，死返去ig 到啦
想借連登審人，含柒啦樓主

關我撚事

屌緊人唔得閒post相住

比住佢ig

你的確係on9喎

post 到 大家慢慢J